我覺得以後搭飛機應該每個人都要揹住個降落傘

座位個設計應該set到緊急時飛晒出去